{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71921&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해오션블루펜션"
    },
    "text": "サニーオーシャンビューペンションは、美しいソルリスカイウォークと松亭海水浴場を眺望できる客室を提供しています。 ここでは海の風を感じながら涼しく晴れた時間を過ごすことができます。 周辺には尚州銀砂ビーチ、宝島展望台、南海ドイツ村が位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 すべての客室はオーシャンビューを楽しむことができ、バーベキュー施設もあります。 バーベキューを利用するには炭とグリルをレンタルする必要があり、2人基準では20,000ウォン、4人基準では30,000ウォンです。 バーベキュー時間は5時から22時までで、個別テラスでもバーベキューが可能です。 最大人数を超えたり、訪問客を受け入れることはできず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りできず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "サニーオーシャンビューペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "尚州銀砂ビーチ、宝島展望台、南海ドイツ村が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "サニーオーシャンビューペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "サニーオーシャンビューペンションの客室からは何を眺めることができますか？",
            "answer": "美しいソルリスカイウォークと松亭海水浴場を眺望できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭とグリルをレンタルする必要があります。2人基準では20,000ウォン、4人基準では30,000ウォンです。バーベキュー時間は5時から22時までで、個別テラスでもバーベキューが可能です。ただし、最大人数を超えたり、訪問客を受け入れることはできず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "サニーオーシャンビューペンションではペットの利用はできますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしでサニーオーシャンビューペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者付きでない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "サニーオーシャンビューペンションの利用施設の写真は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際のものと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "サニーオーシャンビューペンションでは火薬や爆竹などの危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "サニーオーシャンビューペンションのゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "サニーオーシャンビューペンションの料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 558
    }
}